[入境處去左支那]華為長沙灣D2辦公室告示要求無香港工作簽証遊客每日扮訪客 (2)

原Post:

我喺華為office見到啲好有趣嘅野

推爆佢推到上報

華為係黨企，入境處扮盲

入境事務處24小時電話系統舉報熱線（電話：(852)2824 1551）
或電郵至anti_crime@immd.gov.hk

complaints@ombudsman.hk
申訴專員公署 投訴email

1823
tellme@1823.gov.hk

香港已經共化

華為是咪搞港獨，竟敢講繁體字為正楷字體

推爆！！！！

冇人理再推

推唔郁

推推推推

推

推推推推推推推推

請黑工有咩下場

推到唔可以扮睇唔到

放工有冇人推

今晚有香港人道災難哀悼會無人講？！！！！(已有不反)

人呢 無人啊

冇理由放生大陸野

我唔撚柒信，上報問下

咁簡單就走到法律罅咁唔洗有工作簽證呢樣野啦

Helper全部都係訪客

乜嘢叫多眼位，好明顯係大陸人寫嘅句子連當眼位都唔識以為自己已學好香港話廣東話

推爆華為

終於開返係時事台

Push

要搵內鬼查證據

推爆

推爆佢

香港金總終於接受網上會員申請啦